對陳靜sis好失望 -_-

【港區國安法】香港文化演藝界發聲明支持 成龍汪明荃阿倫有份聯署

人大會議表決通過訂立「港區國安法」立法的《決定》草案，香港文化演藝界今日聯署發聲明表示支持，聯署名單包括成龍、汪明荃、林建岳、鄺美雲、霍啟剛、曾志偉、楊受成、黃百鳴、向華強、阮兆輝、高志森、莫華倫、吳思遠、陳小春、譚詠麟（阿倫）、王祖藍、鮑起靜、惠英紅、鍾鎮濤、曹永廉 、陳寶珠、陳靜、陳友、戴蘊慧、鄧敏英、丁羽、方伊琪、肥媽、江華、蔣志光、苑瓊丹、白茵、八両金、楊明、莊思敏、莊思明、祝文君、呂頌賢、楊證樺、姚瑩瑩、顏仟汶等。

-_-

香港唔再需要娛樂圈

點解譚詠麟要括住阿倫
冇人識佢咩

00後表示冇一個識=.=

cc台有人轉左文字

不過點解有d已經死左都聯署到 ◔_◔

丁羽都死出黎呀？快撚d死啦

蔣志光 仲會唔會唱皇后大道東

要改唱毛澤大道東…

全部老野

你00後？

10

蔣志光...

-.-

轉j 鄧麗欣

好紅個d一個都冇？
對中共號召力有d失望

戴蘊慧
30幾年前就無撈都叫藝人？

城城無份

顏汘汶係咪想復出再拍三仔？

顏仟汶

唔知點解..
見到苑瓊丹個名有啲失望..

陳百祥呢？
食花生睇戲？

正 自動送上制裁名單 慳返手足啲時間

下，苑瓊丹出晒名係為錢咩都接嗰類人

50歲

鮑姐...

是10後 唔是00後

即刻創意台唔該

汪阿姐幾時上tvb唱返首義勇軍進行曲solo

一班賣港賊

舊登2014年已經有呢首…

好多雞

係，哪吒老母 童年回憶

睇落都幾少

江華

鮑姐

點解譚永倫要特登（阿倫）

J佢friend算

真係果個陳靜？唔係掛？

佢係左派家庭。

左派家庭有乜期望？

Polum Li 呀

佢個女都係？
唔知真心問

屌
真係唱左出黎

飽姐

預撚咗la其本上8成偽人奶共架la錢woo

惡歌法政府廣告 坐輪椅都要企返起身唱啦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

蔣志光89 年曾親身上北京支持民運

毛澤大道西

八兩金都有

苑瓊丹子 ....

咁大波有咩所謂

話時話棋靈王去咗邊?

官人我又要咩

佢近年上大陸密密搵錢 不意外啦

八兩金

陳靜我dlgh

上支那啦屌

又話啊姐黃嘅

鄧敏英

名都俾人打錯

底褲黃咗
阿姐中華膠嚟

耆齡王要爭氣戒口

屌你

除左陳靜，粗鹽同莊楊明家族，全部年過半百死老野

唔係黃啦 啲人話佢比較開通同包容啫對另外嘅聲音同立場

點解得牙倫個名有括號

鮑起靜

真
唔會再支持

見到惠英紅嗰下都係...

名單以外藝人表示不支持

佢不嬲都係喎

召喚喜愛夜蒲gif

全撚部過哂氣

我就估到有呢個comment

發覺所有做丑角嘅都係仆街

杜汶澤講過，阿姐係上一代真心愛國個啲，但又包容其他人聲音，唔似忽然為利益而奶共嘅偽人。佢同阿澤，何韻詩都熟

入面有唔少都企撚咗過對面

押錯注啫

多謝高登先嗰個？！ 咁後生唔撚係啩

蔣志光

鄧敏英定鄧英敏呀

要黃色演藝圈,捧返班黃嘅新一輩上位

自己申請制裁，唔駛等我地估估下，第時記得唔好縮啊，支那解體後都要繼續撐

呢首歌得羅大佑 林夕仲堅持己見

惠英紅出名好撚紅啦

點會制裁呢啲發表意見嘅人，傻啦諗太多
人哋只會制裁有權力執政者、政府人員

莫華倫係美國人
肥媽係葡萄牙人
姚瑩瑩係星加坡人

外國勢力

所以話之前連登打飛機話再次輸出香港文化去外國嗰啲都戇撚鳩

四大天王一個都無

大部名都不意外 晨神講晒閪話
但蔣志光就最失望

大中華膠囉 佢好似都係政協
無去過撐狗大會 無出聲屌過我哋
ok啦

令狐沖

全部都過氣偽人...

出名係有錢就認老豆嗰類人

容祖兒同陳奕迅實有

利申：無睇

記住呢班冚家拎，遲早要還

從來都係藍
只係佢願意同黃絲做朋友
鮑起靜都係呢類人

肥媽叫肥媽

直情奶到出血
家族血仇都唔理啦

呂頌狗一向係仆街嚟

鮑姐左膠
好似留過言見到學生咁樣會心痛
見到街頭抗爭又心痛
見到啲狗OT又心痛

但又肯拍幻愛

一個禁黃
一個紅撚到咁
點frd

梁朝偉唔簽?唔係支持64殺學生咩?

成班乜春都唔識 奶人民幣既死廢老廢中

收皮啦 諸多藉口
呢一堆根本過晒氣
新一代根本冇簽
要計近幾年高質嘅香港電影都唔係呢堆垃圾拍架啦

將政治同生活完全分開嘅人

呢一堆根本過晒氣
新一代根本冇簽
要計近幾年高質嘅香港電影都唔係呢堆垃圾拍架啦

但佢雨革又支持過香港學生

事實係後生傾向本土嗰班都無簽

咪就係

不推文

習大大道東

乜撚呀 屌你老味
mcm hocc Gregorywong
你當呢班人全部死？
how about viu tv？
上面一班廢老冇人睇嘅簽名，你就話香港唔需要娛樂圈。
而唔係諗要光復香港文化、娛樂。
Dllm 反正香港有藍絲， 不如話香港唔再需要立法會，香港唔再需要香港人啦。
on99

楊明 （ 莊思敏條仔）

《二月廿九》、《打天下》班主要演員都無簽
唔明點樣唔需要娛樂圈

莊思明

唔識分呢啲騎呢啡 是但

Dada唔係同杜汶澤好熟㗎咩
仲以為佢暗黃

莊思明 (豬扒港姐)

我們萬衆一心 終於瓜～老襯

對汪明荃好失望

官人我仲要

樓主標題黨
邊度有陳靜

冇得J鮑姐。
唯有J心姐。

點解個個都對佢咁失望

返左大陸做雞啊 底褲就黃

你啱啱火星翻嚟?

娛樂圈都唔畀存在 都痴撚線嘅

幾中意佢做戲 烈火2
可惜

香港要娛樂圈!!!
音樂、電影、電視係文化傳播，所以一定要撐返起黃色娛樂圈，如果唔係套套合拍片樣板戲，只會令更多人冇得揀，到時就真係冧

皇后大道東

孝義 永在心

佢對唔住林正英

有冇美籍台灣人陳小春個老婆？

想反大陸做雞

棋靈王失眠了

譚詠麟(阿倫)
51歲(破產)

冇希望過，冇失望

DADA失蹤左咁耐 原來去左投共

好彩名單上面啲人無個鍾意

聯署名單包括成龍、汪明荃(我有畀你屌架！)、林建岳(敗家仔)、鄺美雲(鄭裕彤隻雞)、霍啟剛(敗家仔)、曾志偉(強姦犯)、楊受成(黑社會)、黃百鳴(爛片王)、向華強(黑社會)、阮兆輝(喜劇泰斗)、高志森(低智)、莫華倫(未死)、吳思遠(以為係伍晃榮)、陳小春(偷過野)、譚詠麟(輸比張國榮)、王祖藍(矮)、鮑起靜(耆凌王)、惠英紅()、鍾鎮濤(破產)、曹永廉(守門員) 、陳寶珠(天經地義)、陳靜(見title)、陳友(麟友)、戴蘊慧(who?)、鄧敏英(who?)、丁羽(who?)、方伊琪(who?)、肥媽(嘥氣)、江華(賣保險)、蔣志光(抵佢紅唔起)、苑瓊丹(30歲似50歲)、白茵(who?)、八両金()、楊明(無牌經營)、莊思敏(G)、莊思明(G)、祝文君(...)、呂頌賢(......過氣)、楊證樺(............暗撚柒到咁)、姚瑩瑩()、顏仟汶(唔好再暗D屌你老臭閪)等。

香港係唔需要cctvb姐

錢

吓 佢有份拍我和我的祖國架喎

點解無護旗手彭浩翔楊千嬅既？

可能怕佢無倫用掛

證明多水份

已unfollow，j其他女算

秋生？

阿姐好似冇再做政協

屌你老味山下智久都有份

顏仟汶呢啲過氣脫星都有份

你冇填都幫你填
你敢同共產黨話你唔填
所以有死人有幾禁奇
64就冇死人喇

何鴻燊有無簽

分分鐘有毛魔

司馬懿，曹操 果啲都應該有簽

其實我都好耐冇睇電視
依班人真係 who gives a fuck
你地慢慢奶維利春袋啦

得呀姐？咁家英哥呢？

大把自由身爭住奶佢鞋底

邊條柒頭有美藉? 可以同移民局report 了
再唔係可以成個list 交上去

番支那搵食好耐

01年表示識一半
全部都係人渣垃圾

依班人要入晒制裁名單
全部有份支持蝗安法

家英哥

丁羽都who

認樣都唔認個名, 呢度有幾多人認得個名

八両金

竟然冇陳百祥

亂港偽人幫

dada唔係啲咁的人黎的
佢咁true咁pure
一定係誤會🥺

真心愛國,但係支持"港版國安法"
只能夠講,唔識政治就出少句聲

我相信有一半都掩住良心簽

佢個女移民左去英國

統戰鬥紅~~~
以後所有人都可能要咁做, 唔係就派人捉人.
反對 > 唔反對 > 唔出聲 >支持 > 大聲支持 > 再大聲D支持 !!!

蔣志光王后大道東

全部都要死全家

原來你00後嚟
你好吖👋🏻 中國人

自稱香港仔既仆街王祖藍呢啲場合永遠留名

十九，沈旭暉都叫做正常

即係無落名既都反對國安法啦
快快d整返個反國安法名單

白茵係咪專扮仆街外母個個

乜戲

林淑敏 祝佢癌細胞復發

笑左

點解00後就係中國人
5毛撚又分化咩居心
香港唔需要你呢啲殘畜

制裁棋靈王

官人放題

10幾年前拍三仔都已經唔算靚，今日仲會有人想睇？

搵食姐犯法呀我想ga

無do姐

其實關莊氏姊妹乜事？
佢哋唔係馬拉人咩？
外國勢力？

你GROUP晒堆撐黃既出黎睇下有幾多人先
D大老細全部都係藍既邊度仲比機會你
攬炒算啦
黃既有本事好似以前咁眾籌自己攪下演唱會都仲得

出名紅喎

唔怪得

如果唔係真紅，好可能有把柄係中共手上 裸照呀 片呀 etc
然而呢個把柄比起紅更加核突肉酸

會記住呢班垃圾

689

邊個話唔好掛上政治?

出返 開畫展

馬拉多5毛

唔好推啦

搞港獨？唔得咁架！我地中國一家人黎架，切肉不離皮丫嘛

點解無歐陽振華既

波大無腦

點樣可以改user id?

嘩屌dada個下巴做乜整到咁
奶共奶到個樣都膠撚埋

笑死

真係唔知佢叫阿倫...

下唔撚係掛教練

顏仟汶閃卡

唔計立場住先 ....我都好少睇香港娛樂野
唔係反送中可能歌都冇聽

Cls

陰間組織丫嘛

好似無咗阿叻！

仲以為陳靜心

你訓左幾耐？

唔表態嘅都可以睇嘅

你係咪有視障?

孔子的後人 係有書香味d

所以呢？

其實班人有幾多個冇外國護照？
等國安法一過就去舉報外國勢力

算把啦 戲子無情

如果佢地冇聯署，除左藍到發黑果d之外，冇人知佢地藍

點輸出?
唔係靠股熱血就輸出到

呢啲nobody簽黎都冇號召力所以連叫都冇叫佢黎簽名

賭神2

你都識講你冇留意開
根本唔知啲人幾努力
本土電影 留意番唔係合拍片喎 一路都有國際提名甚至攞獎
Indie band越嚟越多元化
Viu 都帶起咗一堆新劇 新題材

你老母就標題黨

笑撚左

佢不嬲認真mode上開連燈 唔使怪佢

鮑姐
叫棋靈王喺床上懲罰下佢